C朗入第2球條片真係好好J

1:45

等左果秒好耐

D隊友好似無咩反應咁
得牙朗一個自HIGH

遲幾秒先到

冇特別

佢條女好大波

個龍咁撚空跛都入到啦

終於都入到波

牙朗入第一球真係-6
對面個31號咁on9唔係清波而係頭鎚頂比龍門

原咁既入波，已經j出血

仲錯失左兩個黃金機會

佢條女對波真定假

喂緊人奶,奶漲

史上最強搶點

禁區之王

can手術刀助攻

你都恨左好耐啦

呢場波既亮點梗係d.哥斯達吐口水落對手度啦

唔知係影果個/果場問題
成件事好唔match

意假係咁

其實代表d咩？意思係我係呢度入波？

個個掛住睇牙朗
無人欣賞can既手術刀助攻

王騎好波

咁耐未J過 肥婆臭閪都J都剷漿啦

can子

意甲真係好睇，薩斯索羅完全踢得唔踩，啲傳控、走位、身體對抗好高水準，唔似英超，弱隊對強隊一定永遠鳩斬鳩沖鳩爆快速完結攻勢

你係咪姓雷?

J佢老婆對波

笑到我仆街嗰球

睇左1:45先啦

估唔到鈞豪都上連登

都係我全能啲

清脆利落
比著某英超黑人前鋒應該會控唔掂第一腳比人搶翻個波

睇嚟上面d人唔知樓主j緊乜

同佢個仔個頭一樣size

老是常出現

終於終於終於入波啦

忍到依家先入 終於明點解

屌，抄到九成似

我利唔出廢柴